各位未有能力搬出嚟嘅後生仔， 盡你哋嘅辦法唔好畀屋企人睇tvb新聞

威迫利誘扮孝順乜嘢都好，同埋畀三蚊幫佢哋裝蘋果， 如果唔係到時區選都會pk，區選pk點勇武都搞唔掂
麻煩大家幫幫手

push